{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 추억애바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 ご予約の際、追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は、ペット同伴可能なペンションを選択してください。 もしペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを直火で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 重複予約になった場合、ヤノルジャペンションカスタマーセンターからご案内を受けることができます。 ペンションではオーシャンビューと禁煙客室をお選びいただけます。 ペンション内では絶対に喫煙が禁止されています。 バーベキューはペンション内に指定されたバーベキュー場で可能で、炭とグリルを利用する場合は追加料金があります。 売店とコンビニ、そして麗水金烏島に位置する様々な便宜施設があります。 駐車も可能で、海水浴場が近いところにあります。 金烏島は様々な文化体験と美しい風景を楽しむことができる場所です。 敷地内の小さな港でも釣りが可能で、釣り具は個人で持参する必要があります。 ペンション周辺には海の散歩道や様々なトレッキングコースなど、癒しに最適な場所があります。 ピロンギル1コースはトレッキングに良いルートとしておすすめです。 ビロンギルの憩いの場では簡単な食事も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合はペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能なペンションもあります。ただし、入室をお断りする場合もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されています。また、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に指定されたバーベキュー場でバーベキューが可能です。ただし、炭とグリルの利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな便利施設がありますか？",
            "answer": "周辺には売店やコンビニ、さらに麗水金烏島にも様々な便利施設があります。"
        },
        {
            "question": "金烏島では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "金烏島では様々な文化体験と美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "釣りはできますか？",
            "answer": "はい、敷地内の小さな港でも釣りが可能です。ただし、釣り具は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には癒しに最適な場所がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺には海の散歩道やトレッキングコースなど、癒しに最適な場所があります。特にビロンギル1コースはおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 663,
        "QA": 496
    }
}